# Xd
## 基本操作
* アセットパネル  
    * カラーパネル  
    * 文字スタイル  
    * コンポーネント  
        * インスタンスで変更後全てに反映
    * スタイルのハイライト表示
    * クラウドファイルとのリンク状況確認
    * 見つからないフォント表示
* リピートグリット  
* レスポンシブリサイズ  
* パスの編集  
* ぼかしてマスク  

## クラウド保存
* CCライブラリー
    * アセットや画像をAdobeツール内で共有できる  
    * 作成ツールで更新すると即時更新し反映できる  
* クラウドドキュメント保存  
    * ファイルやデザインスペック（URL）を保存できる  

## リソース画像
* オブジェクトにチェックを入れて書き出し  
* 書き出し形式
    * iOS、Android用に書き出し選択  
    * x1、x2、x３...で書き出し  
    * 拡張子、png、jpg、svg、pdf  

## デザイン・指示書共有
* 画面イメージ書き出し
    * アートボードから簡単書き出し（単品、複数）
* プロトタイプ（モック）
    * 簡単に画面を繋げて遷移時作成し、プレビューできる
    * スクロール部分の設定、一部画面固定
    * 遷移時のアニメションエフェクト（動き、時間）
* デザインスペック  
    * url発行  
      * 共有モード（デザインレビュー、開発モード）  
      * パスワード設定  
      * url更新（発行ユーザーに紐付けられる、他の人できない）  
    * コメント機能  
      * コメント送信、レコメンド、返信  
      * 画面へピン留めコメント
      * コメントのフィルタリング（絞り込み）  
* アニメーション作成  
  * 「プッシュ」と「スライド」の違い  
  * 「プログレス」「カルーセル」「カウンター」の再現  
  * 音声をトリガーに画面遷移させる  

## プラグインについて    
* 文字の校正  
* 画面遷移図の矢印
